5大訴求6月15日有雛形 7月3日麥小姐死諫香港人 講明政府不會回應

五大訴求，6月15日形成初形，7月1日正式定下，但兩日後麥小姐已自殺死諫香港人，指出這個政府(或這兩個政府)是不會回應。她不是要求政府回應訴求，而是講明政府不會回應訴求，遺書諫言是諫香港人。